#Тестовое задание: Golang

##Тестовое задание HTTP-мультиплексор:

- приложение представляет собой http-сервер с одним хендлером
- хендлер на вход получает POST-запрос со списком url в json-формате
- сервер запрашивает данные по всем этим url и возвращает результат клиенту в json-формате
- если в процессе обработки хотя бы одного из url получена ошибка, обработка всего списка прекращается и клиенту возвращается текстовая ошибка

##Ограничения:

- для реализации задачи следует использовать Go 1.13 или выше
- использовать можно только компоненты стандартной библиотеки Go
- сервер не принимает запрос если количество url в в нем больше 20
- сервер не обслуживает больше чем 100 одновременных входящих http-запросов
- для каждого входящего запроса должно быть не больше 4 одновременных исходящих
- таймаут на запрос одного url - секунда
- обработка запроса может быть отменена клиентом в любой момент, это должно повлечь за собой остановку всех операций связанных с этим запросом
- сервис должен поддерживать 'graceful shutdown'
- в репозитории должен быть приложен Dockerfile, который позволяет собрать и запустить сервис
- результат должен быть выложен на github

###P.S.

Я реализован простой кэш inmemory. Для того чтобы подчеркнуть, что при определённых кейсах, он может дать сильный performance.
Но данную реализацию я бы не использовал в prod-е, так как это кэш inmemory, он не позволяет нормально scal-ировать проложение. 
Если бы я использовал кэш, то распределённый.

Так же я хотел подчеркнуть, что почти никак не коснулся observability сервиса. В задании есть пункт, о pure golang, и я не стал реализовывать 
простейшие реализации метрик, трассировки и сложных логов. Есть уже готовые либы и технологии, для этого, prometheus/grafana, ELK, jaeger.

Так же я остановился на простой валидации url-ов. Так как понял, что это целое задание в задании))

В итоговом json, байты я решил кодировать в base64, так как неизвестно какие байты запрашивает сервис, и какого поведения от них ждёт клиент



